[家變撚]因為老豆用我電腦所以我同佢嘈交

話說我今日返屋企既時候突然間收到我朋友既wtsapp
佢冇啦啦同我講 "喂,條片幾撚正wo"
當時我心諗咩撚野片,你hi撚大左?
正當我想回佢你係唔係send撚錯呀既時候
佢又講左一句 "條女有波有蘿有樣有腳,果然冇介紹錯"
我屌你老尾,我幾撚時有介紹咩片比你睇呀
就係我想屌柒佢既時候,又有另一個朋友wtsapp我話
"下次小心d啦 "
我又心諗做乜撚事,小心d乜鳩
我當然即時問佢咩撚野事啦
佢就同我講"扮咩柒,睇面書啦柒頭皮"
跟住我開面書睇,仆你個臭街
"xxx說一條連結讚"
而條連結竟然係thisav,內容係咩撚野巨乳黑絲教師
我即時諗係唔係邊條仆街hack入我ac玩鳩我
我當然即時取消返讚先,然後狗衝返屋企
當我狗衝到返屋企,就見到老豆坐左係我電腦前面上網睇緊新聞
我開始知咩野事,所以即時大聲問
"屌,做咩用我電腦"
老豆當然答
"用又點撚樣,依家係唔係唔撚用得先"
我即時問佢
"你岩岩係唔係用我電腦睇咸片"
我問佢既時候我見佢既表情閃過一絲驚訝,好似係驚訝緊點解我會知,之後佢就扮撚晒野咁講
"咩撚野咸片,你講乜春,你岩岩返黎,你又點撚知我有冇用你電腦睇咸片,唔撚好老屈"
之後我又答佢
"你扮乜柒呀,咁你係唔係禁撚左個讚好既制,你知唔撚知禁撚左我d朋友就會睇撚到"
我老豆聽到之後,比我拆撚穿左,之後佢惱羞成怒大聲屌鳩我
"我讚好關你朋友撚事,佢地點睇到"
由於我老豆唔撚識咩係面書,所以同佢講都晒鳩氣
之後佢又繼續講
"好睇咪讚好囉你老尾,做人要黑白是非分明,唔撚好做偽君子,好睇就讚好有咩撚野問題,就算比你朋友知道又點撚樣,我就唔撚信你朋友唔撚睇,你條仆街仔我知你都有睇"
之後佢又大條道理咁講
"人地辛辛苦苦拍條片出黎,好睇就要讚好同支持,比返d鼓勵人地,咁多年黎我教左咩比你呢條垃圾"
我知再同佢嘈都晒鳩氣,所以我最後講左句
"仆街,咁以後你去阿哥部電腦度睇同讚好啦"
最後佢講左句
"好,我下次用你阿哥部電腦,你阿哥唔似你呢條仆街垃圾仔"
跟住佢就行左出廳
其間我聽到佢自言自語咁講
"屌那星,電腦真係好唔安全,做咩都比人知,正仆街黎"

見到寫得咁辛苦就回下你啦

最後係咪想問邊度整電話平？

可以比guest account佢用

太長冇睇， guest account解決一切問題， 比朋友知道上鹹網仲要like真係火既

回帶

笑咗

家變撚 好耐冇見過 幾時有新故？

次次都好驚禁到like

以前成日追 好懷念

次次睇都會笑

笑撚死

渣ga

用兩個瀏覽器是常識吧

睇一次笑一次

係巴士笑撚左出聲

測試新會員?